有冇巴打做過激光脫鬚

你地係搵人做定自己買部機返嚟做
日日剃鬚真係好麻煩
剃得多皮膚又差
想一勞永逸，有冇巴打分享下

冇鬚點叫男人

留鬚咪得

gay

唔啱我
望落好唔乾淨

買部機？
巴打應該幾有錢

冇撚用架你
死基佬

我搵過係細細部果d
3000零蚊左右，但怕咁平有伏所以想搵做過既問下
當然我都係偏向搵脫毛公司做感覺安全dd

淨係脫鬚架咋
我手毛腳毛撚毛有大把而唔諗住脫

其實我都想激光....成日剃鬚下巴有時會生暗瘡

我都係
d鬚生到上塊面，依家用剃鬚刀剃得多開始痕又出粒粒
鬚刨又垃圾，剃完下午已經生返晒出黎
剃又晒時間，錢方面買刀片鬚膏鬚後水呢d夾夾埋埋幾年仲貴過做激光

我塊面都會有明顯毛毛同埋試過換鬚刨試過用刀片...下午又生番出黎女朋友成日問做咩唔剃鬚

我只係知道台灣邊間好又平...但冇理由成日飛去台灣

好黑人憎
又要日日剃
留so個樣又勁毒勁柒

好撚葡萄你地咁多鬚

巴打我一到放工時段都成日俾人問做乜冇剃鬚

亞洲人係唔適合留鬚9成都柒

所以有諗過帶番公司 一收工就 剃鬚

咁污穢嘅野我送到俾人一定送俾你

每日剃一次都夠煩兩次不敢想像
所以都係激光實際

我見到人地白虎下巴好 羨慕

葡萄死人

我周圍問d女仔點到激光好...但全部同我講冇佢地係用滿清十大酷刑抆胳肋底毛

上年Medilase 做
上唇 下巴夾埋學生價6000
今年加左價好似最少要8000幾9000
但環境同埋服務都係脫毛公司入面數一數二
巴打可以參考下

多謝巴打但間野係8千幾多次呀?

返工俾客笑後生留鬚扮老
俾上司屌唔剃鬚

其實我只係兩個鐘前剃

返完9個鐘工其實已經生到面目全非

之前家姐拉我去做激光，脫左上唇同下巴，而家d鬚生慢左好多，只要兩三個月返去做一次就夠

脫到無
Sorry睇番同朋友whatsapp年頭幫個frd問價
我推薦佢平左都要$11888先岩 都真係加左唔少
你地都可以去lihkg個脫毛討論區問下絲打，不過佢地男士脫鬚可能無咁清楚

我唔得的，皮膚差
隔太短時間剃會紅會有刺痛感覺
好易敏感同生粒粒

呢個價係包晒幾次脫到為止

double左咁濟
我試下去你講嗰個post問問先

same我一日一次已經有你呢個問題

岩岩先做完第一次 我係朝早剃完 晏晝長返嗰啲人

其實生太快最好去做
我21歲勁多勁密
而且可以唔全清
我做完出黎首先沒左黑印，呢個最重要
以前刮完都有黑印真係成隻烏嘴狗咁
第二係生慢左好多，我以前一日要一刮
第三係少左鬍沒咁易毛孔倒生搞到出暗瘡
我做左6次左右，諗住唔做，始終想有鬍，係想睇落去整潔同舒服
而家幾日先剃一次，剃左都唔會成面黑印

部機百幾萬喎 點買返黎做呀

我女人係APlus脫，千幾包成塊面，單次收費。

唔關鬚事

鬚後水？

幾錢，邊度做

姐係千幾蚊細細部嗰d唔work

頭先聽巴打講去左脫毛個post睇
呢間好似唔錯星期一就打去問

千幾蚊果啲叫宅光機，彩光黎
脫到你個孫出世都未清到

脫咗兩年幾，每個月脫一次，成功脫到可以一日一次
剃鬚每次一刀就乾淨晒
之前如果出街要到11、12點一定要下午剃一次夜晚再剃一次先乾淨

依家係旺角做，6000蚊做15次包埋麻藥，facial 嗰啲，又會慢慢做，做幾個鐘都唔會發脾氣
本身啲鬚勁到打一下都會痛到喊，冇麻藥/慢慢做我真係會死

預計脫多一年

韓國支那文化

幾時脫哂d毛？仲係男人咩

不如剃個光頭，咁咪好乾淨

塊面cheeks做左，會好痛，下巴冇做因為太太太痛

唔好再一廂情願覺得留鬚好撚man

原來係咁咁可以疊埋心水搵人做

幽默感呢家野呢....

其實係咪基佬先會咁做

同男人剃腳毛一樣咁乸型